國際賽討論區🚬🚬🚬

❤️

Me

多謝樓主

雖然無買，但開大波是支持的

得你理我

Lm

針

買大波

追和得唔得

豬到傻-,-

8蚊起機

屌你老母真係好攰 原來踩左8日已經攰死

入左2.5/3s秒輸

hi

日本敘利亞逼害

2.5/3s 頂實輸半

加油呀 早d訓啦

Want g

要再重申

博就博大，唔好博細啊

未到90分鐘都怕爆

如果我想放連假2日就要一個禮拜無放假
下個禮拜先放咁樣 want4 最少踩14日

機都唔想打

Ky mama 求補血

唔撚係呀，敘利亞追和

加油

辛苦你了

連入兩粒

敘利亞追和支持區

番工番到無曬人生無的 就會好想洗錢
但應成左自己依2個月都唔準買野
要儲錢 屌好撚想死 點解我窮

IFC的士團

係咪痴線 又比人cup?
M

好彩慣左平注 輸埋都係半日人工

中國踢撚爆佢啊

Sorry 如果呢場輸唔share 了

支持

多謝打氣了 我會努力的

努力

而家入主下隊撐下你

可唔可以同町田同一劇本阿

不安了

買3.5/4, 不成功便成仁

識玩

追大

支持和

主能夠

其實中國好似出唔到線

已買3.5/4

即係咩

6:6 ft

哈

仲有機第三 數字上，第三打附加

2:2夠，唔洗6:6

無加時

即場客w收息

和

敘利亞

補幾耐？

無喎

4分

封埋盤
敘利亞加油啊

2:2...

4分鐘 奇蹟己降臨

主goall

樓豬

笑死

on9

今日又推中，中嗰場

靚罰球 擋到都冇用

好球

屌你老母1.01 都爆...

我句"奇蹟會唔會降臨"都未打完

屌，90比人追和

追大成功了

咩波黎，兩場最後絕殺

我

8C

絕殺樓豬

3.5/4@5.5
M巴

好波

識玩

屌你老母我係唔係天殺孤星

會唔會有9c

屌中國加狗

1:1 買左2.5/3s 屍都收唔返

1.01...

真係追入球大好過細

好波

息都唔俾我收..想4

M巴幾時教我睇大細波，我依加靠睇data base

輸少成200

屌你真係買架

8c jump
收收皮先..

want bin kaki

想同KY 道歉 買左角大冇跟水

好on9
7.5s 最後10秒先爆

敘利亞盤，3.5/4 cashed

張遼+1 cashed

我屌你老母julia gel撚爆你阿

咁都有8

笑撚死我

有無跟左julia 手足gel gel先

樓G 兩邊低賠買哂 都爆

8.5s 心都離一離

Kaki好彩冇買中國

Ho ball

手風麻麻 2點訓著就好

好掛住1場20c既波

我掛住意甲

屌.....

呢幾日全部都係d濕鳩波

唉屌，好想喊，入左200比呢啲西波玩死

主next goal 7.0
8.5s 9.5s 10.5s

今晚奇蹟降臨左係我身上3次

你個名

其實真係睇運
度球其實係參考

好似泰仔 同 香港真係睇大，但都係兩球完，雖然只買到泰仔，但個心都係輸咗

又中。。。。

多謝中國突然反勝 買和fat fat

泰仔我用database 睇冇3球，最多2球

where is 主ng

是咪又用excel mark 低

Thanks support bb

巧勁

各有各買，道咩歉

係 諗唔到其他方法，不過賠率係睇365

wanna jump
2.5/3s 買果陣諗用一半買nogoal 定2注2.5/3s 搏收多d
結果

我咪話入主下隊撐9兩

Mama...

mama著哂火

想4 -,-

舖塵啦

好搶口

我鋪草皮..

same road

咁中國和左仲出到線？

無人多謝我 橙

你今朝先話戒即場win

點解你朋友 勁過我朋友咁多

幾時......？有咩

屌
發燒
好辛苦🤢

同您對嘅
我贏3
您贏1喎

你果句意思係
睇黎要戒即場win，尋日奧地利win

小心．．．

岩岩經過買左支7日染髮 今晚染下睇下有無用先
我好似掉錢落海咁

食藥唔好再掛住叫雞

咁你拜咩師
我都話應該唔買賽前😒😒😒😒

急性愛滋
快點睇醫生

身好痛
胃好滯
肚好漲
人好熱
🤢🤢🤢

係外地？

佢平半堅準 佢有飛比我睇
佢強在唔洗睇尾盤

10.5s cashed

連豬3注
狗會我要你血債血償

秦國

都未拜到
幾時拜得
Me想反cup狗會

見到手足你就諗起叫雞

登革熱 虐疾
快點睇醫生

我朋友好渣，佢都唔睇尾，但無咁準

想要結果

想要效果圖

Payday 2 好難玩

有免費呀

你都3贏1啦，洗鬼拜咩
只係你估先中，買就
咁無用ga

一陣染 染完話你G 買左藍色
利申 頭髮有小小啡

好惡賭

me都拜緊

It's time to open

影個頭都可以既

派？

贏大錢

要裝tg了嗎

7plus 黎？

9+

唔等多個零月 又會減價
btw 我有折

Why u don't tell u this -.-

想轉8好似會好靚咁
但好似又轉手機好曬錢了

tg我okay ?

btw 本身用咩機？

djm G u want buy

5s

朱古力話要8wor，比個機會你

岳飛都拜周同為師啦

同射三矢 皆中的 以示飛
飛引弓一發 破其括 再發 又中
同大驚 以所愛良弓贈之

Mama教我啦 靠自己反cup唔到狗會

arm 直鏡我已經覺樣衰
仲要touchpad放後 好android

唔知
利申用緊7plus

喜欣要殺入tg界了嗎

排到未到我

me always 反cup

殺入whatapps界

就算係 靠自己唔會開心d咩

本身唔用架咩

po霸又mon post

Me反cup唔到

我係唯一一個比左正皮樓主既人

用

跟你比了

淨玩即囉

咁唔洗殺入啦

開，開完，唔整住lu

大陸欣用we 7 ga
大把支那學生

Ky mama幾時請救我

比we7 me okay?

你wechat我，我100%唔覆你

小弟開左個屌波Group 希望樓主及各位手足可以一齊支持下

唔識
Mama唔肯教me

自從冇左mama重心一埸
一直針到而家

我明花有主，仔又生埋，成日比人話40歲+

點解唔依到傾？

點解95搭8

有無咁誇
我有出即場角同大細wor

最愛mama級

有矛人家陣fifa pro club

Mama呀 救下我

過左三關

過4關記得補飛

1.xy .. x>8?

$170,000

依個先係重點

5x1成百萬

係

世正存入？之前cash out左？

上一口斬17萬

贏都係存入

想問下咁多位手腳知唔知PPS可唔可以做跨銀行轉賬
即係由中銀理財戶口轉去恆生理財戶口
兩張卡都唔係信用卡戶口黎
得唔得架呢?

第一口 巴西9.5s
第二口 阿聯2.5s
第三口 支那9.5s
第四口 支那2.5/3s
第五口

我了

Pps 應該過唔到去銀行戶口

THX 世正!

早飛好似易度啲
又唔洗mon到實

訓先，拜拜

晚安了各位
贏大錢
btw主能夠

最後兩場

訓醒去旅行，得閒再上黎

將B Y5比料
輸4

米比曬-.-

派埋彩比我啦 做個好心

請你一定要玩得開心d

深山修角

果口羊到派你100啦-.-

將男番左黎呀

邊撚到藍阿屌 我之前啡色仲好啦

Hi頭妹

快d撚走佢

好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀好呀

頭雞好壞

@2/1個男人

岩岩買依隻染 可能我染得唔夠多 我買得1包
因為我頭髮唔算長

買左咩色

藍 其實係咪因為我無漂個頭所以唔上色

其實
藍色唔漂好難上色
邊隻染髮劑都係咁話
Btw多數女既都要兩包
好似係

大傻西將男

染藍唔漂

siu lun 4

屌 過2日再染算

唔想個頭爆炸.....

我漂過4/5次
已經剪哂

😡😡😡

屌我D頭髮咁長 點漂
定我剪左短頭髮再漂?

你需要一個專業人士幫你
因為我覺得長頭髮好難搞
但你剪短咗你習慣咩

siu4

打唔打J

我9月果陣剪到去肩頭上面架啦 KEEP到而家所以我頭髮都唔算長
但我想染淺色D 順便電一電佢

你笑得咁辛苦唔好打機啦

小氣

幫小妹打

靚啦

講笑 咁都話我小氣
屌你地笑我就得串下你地就罵人

女仔剪短頭髮好好j
有冇同好？

唔係男仔頭

冇水點賭

以前我ex啲頭髮都係到肩位
但幫佢染我覺得好辛苦
要好高技巧
漂係要再多技巧啲
除非你用多啲漂粉

唔係長頭髮仲難染咩
想問漂頭髮自己去定去髮型鋪好?

屌呢個唔係頸位咩
我同你對肩頸位有唔同理解

再短啲 唔係空氣

下 咁都唔係肩位 我果陣仲比依個再短D

梨花頭?

唔怕貴既
漂染都去髮型屋最好

又漂又染又剪又電 我銀包出緊血 仆街
定剪左頭髮再染算

有茅概念圖？

漂染同電應該要分開做

哪有假

大家要加油努力
等你地羊錢派小妹😽😽😽😽😽

香香玩得開心D

聽講專業既會叫你分成兩星期做

詠玩幾點

主要去探病 玩少少咁
嘻嘻

hi 詠分身

詠巴145？

係 我之前去剪都係叫我唔好一齊
同你講既野一樣

我成日冇賭了 戰績如何？

執你屋企人返嚟先啦

輸少少 等你大佬返黎追返

唔郁佢啦 休養下先

依場唔敢買

南韓win 好過啦

有盤一定買挪威 冇就唔買啦

詠今晚玩嗎?

訓之前放低一場，聽日睇結果

接納

2318 讓球主客和 星期二 6
挪威(主) 對 瑞典(客)
讓球主客和
主[+1]@1.58

好彩睇到，祝贏

依場一撚定細波 唔細波我真係跳樓算

我都祝你買我對家嬴

Skip啵梳鳩，幾時要買你對家

朱古力，法國嗰場同路？

未買阿

買唔切

買jor

我買左 希望同路，訓先

買完番黎見到+1買唔切

祝羊

早抖啦 祝你嬴

師傅去旅行又得番我自己一個度大細波

月球，俗稱月亮，古時又稱太陰、玄兔[5]，是地球唯一的天然衛星[nb 4][6]，並且是太陽系中第五大的衛星。月球的直徑是地球的四分之一，質量是地球的1/81，相對於所環繞的行星，它是質量最大的衛星，也是太陽系內密度第二高的衛星，僅次於木衛一。

一般認為月亮形成於約45億年前，地球出現後的不長時間。有關它的起源有幾種假說；最被普遍認可的解釋是，它形成於地球與火星般大小的天體-「忒伊亞」之間一次巨大撞擊所產生的碎片。

我屌

From Wikipedia

定係我聽既歌太冷門

我唔聽歌

智利[-1]w

訓教啦

WING 230買?

有冇人玩即場

智利win

智利果場睇唔到大定細

大

真係睇唔到

智1:0

兩點即場原來冇角 唔玩

智 goallll

智半客頂住

法國好耐無見阿迷子了

重心請細球

Jump lun jor了

你囉 人地迷LO都唔帶領人搞到人地JUMP左

盧推左佢落樓

好慘阿

羅馬尼亞

尋日先見完
佢買澳洲巴西角大嘛

有D咁既事

早抖LA

係呀 我話左我揀細但棄左冇買
結果 冇買嘅角球依然係100%勝率

詠神贏多d派我

智0:2

智goall again 屠殺啊屌

差1

洗唔洗咁快 想等2.5都唔得

要學了 但我想買韓國大角

智利win
智利3.5/4細

智快手入多粒 想入細

信自己買囉
我有買嘅場次燈到俾mama笑

教我

想當年我比7場佢對左6場TIM LA

媽媽出現字 我鳩買架炸

西非樹蛇教我度即場

肯定訓左啦 除非起身痾尿尿姐
同埋mama賽前最多咪一注 即場先多

喀密隆+1

媽媽

😭😭

垃圾app做乜7

2.5大得左

1 未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期二 7
羅馬尼亞(主) 對 智利(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.74

$ 2,000.00 $ 0.00
ON99999999999999999999999

智利大串哥倫比亞 大 有無得諗

好有信心 比狗會逼害

智rc

😳😳😳

詠1:0

智利Rc

OH岩岩發現挪威入左

4 接納 8816 入球大細 星期二 7
羅馬尼亞(主) 對 智利(客)
入球大細
細[4.5/5]@1.73

$ 3,000.00 $ 3,000.00

訓教 食屎狗會

祝羊了

哥倫比亞出左咩人

古亞達度 占士
法卡奧後備

水樽

古亞達度 james 奧斯賓拿

jm9唔出法卡

哥撚goal

Hi

邊9個水樽

賊婆娘

出巴卡？

收到風 盧狗去台灣酒池肉林叫雞之旅

盧蛇好灰鞋

性交轉運大法

又係買完先轉賠率
馬會又迫害

媽媽救我

羅馬尼亞，喀麥隆

早抖各位

唔通又轉返上盤

你買咩？

卡塔爾
法國

？

我買果陣仲未轉
啱啱5分鐘內大：1.95》2.02》1.98

有無水跟跟

哥撚再goalll

南韓8.5s力頂

世正條8x1

又有8×1？

冇跟

南韓英格蘭

對哂

韓國

冇買

韓國佬同路 但我另一場無買

泡狗逼害

兩場都冇

光sir

ENGLAND GOAL

世正goal

法國CUP

可補大 我覺得會開大

熱刺人入熱刺龍
好波

半細全大

反正會開大的

我足水就買

六折放韓狗飛

未入過嘛

我都買左韓國 過關

十蚊收左佢

買錯左 想jump

希望重心可以頂住細波

十一蚊啦，夠買豬柳強

點解講到實豬咁

喀麥隆同羅馬尼亞

快手足水啦 1.63點買

至少2球

3球都有機會 睇好

最多一球

1.52倍就試一試

1.63買小小先廢時佢無啦啦入左波

1.68 NOW

泡狗作客未入過波 你叫佢讓一球 咪姐係推泡狗去死

可能有十二碼呢

2球好啦 唔好再入

頂實

瑞典可唔可以杯埋佢

屌韓國比人入

哈..

-1球

韓仔正on9....

會有2球的最少 韓國果場

屌斷阿聯真係嬲到我仆街

投降豬一半

買咩輸咩 jump

八串一 斷一關

-3 得 1.37

我都買左韓國. . . . .

客其他得兩倍

我4x1都斷

第3關可能都斷呢

全下盤, 今日輸到

我買左下一隊柒頭 兩分鐘後即刻

挪威冰封入球

算啦都唔關我事

1:1 英

唉明明師傅都同我講唔睇好韓國Y我又買左

羅馬尼亞頂實

世正8x1 已斷

泡狗上次作客悶和e奶克 我已經發誓唔買泡狗作客

喀麥隆都慳番

別笑我我犯賤

上次泡

不要再說了嬲死我

英格蘭學咩人打3中堅 人地3中堅有一個會引球出擊 屌你老味你呢3個狗屎中堅識閪咩

ky有無練心

已經冇出袓赫特

孫興民 傷出,

做咩韓國封曬?

YES!!! 重心 CASHED!!!!

呢個龍幾勁

岩岩有跟我果個手足 多謝你信我

有你同路 放心了

場場都和

詠 挪+1 gel

岩岩我話挪威細有個手足話跟我買左

4C 冰

皇天撃殺泡菜狗

羅馬尼亞下一隊柒頭 4.5/5

乜唔係挪+1

唔係阿 你睇番2個鐘前我講D野

泡菜走盤派200

唔洗lm

唔見左5蚊

所以人都睇到咪quote

SIU4

都話咪quote

深夜聽下結他聲既歌 心情真好

SORRY LOLOLOLOLOL

又唔得既 咁岩聽緊阿

羅馬尼亞反cup 幾多倍

24倍無買 依家倒輸

qatar請入佢老母

我詠始終係盤殺食

韓國一陣記得入多2球 比我追番條數
就算韓國豬都OK

法 2:1

反左

法國比多一球呀
智利追和我捐100

羅馬尼亞入多甩pls

英撚12m

fake

比力 入球 唔該

羅馬尼亞3:2完

3.5/4s

智利紅左比人cup 3粒

半格都收不到

反cup 幾多倍

都話24

智利呢場輸左要贏2場先追得番

多謝

有一粒入左先紅

友誼賽

場場下盤, 場場和, 輸晒啦

屌完來睇錯野 法國果場
方法仲work

Me2

今日推左幾多口?

練一練心 哥倫no goal
利申買錯

友誼賽唔係重點 冇盤買先係 之後就手多多鳩買

睇埋訓教 再咁晏訓會死

1.56 完全有可能多一球

我24倍無補主勝 補左6倍和波
我諗住唔會cup到啦 拎住2粒
點知紅牌 1:2個陣主勝低水 無補飛(4倍)
之後就cup到3:2

今天豬了廿蚊

唔好啦

驚同巴西一樣 最後黎個 4:0

sleep is for the

法國 巴西

唔好啦 買錯咋求放過

Weak

今天要收皮了

我 巴西 x哥撚 x韓仔, 韓仔應該斷
有條 巴西x哥撚x中國,斷
巴西x油王x日本, 斷

單頭得巴西贏 其他死晒, 智利又死埋

卡塔爾唔該一開波就入一粒

聽日有閪穴

補4:0

中國輸半應該唔洗斷? 定單頭直屌勝?

冇用新方法買 輸左幾百姐

D Q 全部有買埋單頭, 倒輸

睇埋真係訓

你咁唔信自己

試驗緊

打下氣算

祝你嬴多D
屌以前番馬會成日都咁同D客講

卡塔爾goallllllll

韓狗

屌南韓真係on撚9

1.5 CASHED

屌你個老母韓狗

比師傅講中左

1:0之後決定買卡塔爾下一粒柒頭

又自私

有出呀 佢話起碼兩粒

我岩岩有講

幾錢了

2:2法 另加rc

太低水 1.68

差一球 補左2.5 小小 第3球睇運

唉，聽日cut ac

btw 點解我去左個旅行之後朱古力會咁勁

無計 我驚唔入佢一陣就入波 入波前見到1.5大仲要落水都估到想入波

跟你地買下大細同 角算, d 濕尻都無心踼盃賽既, 買盤

買左一舊咋 今日有賺了 訓得

最近跟M巴師傅學左睇大細

有2.5咩？

早抖

岩岩啦 你都唔MOON住

唉，好撚灰，買乜輸乜痴撚線

你又唔話我知🙍🏻

又話友誼賽, 邊撚度friend , 係咁出紅牌

岩岩一直係PO到有講架

法國串南韓，全開對家

師傅去日本5日唔賭波 留守我一條友

🙍🏻🙍🏻🙍🏻

唉想買哥下一球，屌買唔切又入，做乜9呀今日

岩岩挪威細都有講 但得1/2個男人跟左 好似係

真係 4:0

叫左你補

屌真係諗住講笑 點解真係4:0

4:0

同巴西個場一狗樣, 禁住黎打, 仲有20mins 成日絕殺

韓仔冰c呀

我屌!!! 2.5 CASHED

喂係咪要反啦 反撚埋佢啦

韓仔唔通想杯埋

岩岩買左2千幾蚊果個手足 唔好跳 番黎啦

韓仔

屌你 3:2

quata 3:2 haha

收皮啦垃圾韓狗

唔好拉住我呀

Siu4 以為有得杯埋

仆街 又3:2

你做咩要比假希望我阿屌你韓國?

假希望

你知唔知你自己追和黎做咩阿
就係要反cup 你而家又比人入番球 你話你JM9?

無鬼用架D韓仔

我見到佢地再入波真係笑左出黎

冰呀

比多角我

韓仔反cup 我自殺

手足唔好阿 挽留

siu4打少個贏埋

英撚真係on99

手足請冷靜 我可以去刷定牙訓教了

英撚出咩龍都on99

韓仔無眼睇 以後唔再買韓仔

我之前買U20 美國唔知同邊場 明明都嬴緊 無啦啦最後30秒比人追和變左輸錢

醒左一睇 哥倫4:0
卡塔爾9.5s 10.5s頂實 最好入一粒

頂呀

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

好似完左

好似係

無lu 瞓得

9.5s casheddddddd

好彩岩岩無理自己賽前買9.5

9.5s嚇死寶寶了

皇天擊殺 韓國狗

朝早買咩?

今日都OK阿

3:2
0:4
3:2
3:2

巴拿馬總統啦

買埋訓

d
D咁既賽果點樣估

你既大細波

要一齊嬴了

聽朝再算, 聽日反cup馬會, 瞓 88

早抖啦

美盃賽黎, 又唔知開乜賽果

外面讓半一,晉有1.36

盃賽最難估,唔知佢想唔想贏

唔識買 算啦

棄

buy+1 lol

訓啦咁多位手足聽日一齊再嬴

早晨

早呀

岩呀

包爺

屌訓唔著

want4

想訓阿屌 可以完全無睡意

我想訓教 要唱下歌

沒有地球 太陽還是會繞

沒有你後我也能自己走

你要離開 我知道很簡單

你說依賴 是我們的阻礙

就算離開 但能不能別沒收我的愛

當初我最後才明白

飲杯熱奶 高速斬眼1分鐘

遠離手機

哪有熱奶 碌撚左成個鐘都訓唔到

唉 我再碌多陣

個個唔訓 唔洗番工番學富二代？

係窮二代

Sleep for weak

你老未斷左半係中國到

放假

屌訓得一個鐘比智障禁門鐘嘈醒

早晨咁多位
挪威+1 cashed
法國2/2.5 cashed

挪威2.5s

朱古力又係唔洗訓的

收到風，琴晚朱古力贏哂

跟左你第二場

M巴唔係去旅行咪

哥斯角大派錢？

啱啱起身，換緊衫

等的士出機場

有錢坐的士

儲咗好耐

M ba enjoy

買唔買埋巴拿馬盤，賺返個的士錢

我同巴拿馬總統有啲交情

咁總統話贏唔贏到

3:1

巴拿馬同北京建交

各位早

我唔識睇盤啊 你有無買，我跟下

早

暫時兩場都對 利申不買

尋晚你地好似贏好多，我訓左無買

盤我都係跟人買，剩係得個19 excel 表買大細

但我會買巴拿馬盤

有無計過excel 贏到幾多？

我個excel得負數

廢app

冇，不過好似都贏多過輸。因為past record 唔穩寧願skip
另外，海灣嗰場暫時睇係細

又落狗屎 dllm

同戶口d錢一樣 倒水咁倒

嘻 訓醒發現南韓9.5細頂到

發現中國8.5細頂到

買好少炸

羊總唔派誦經咩

巴拿馬 全格 派500

連豬五口。求水

頭十派1

500要留了

我自己都想買巴拿馬，驚燈到你

早，5串1又斷一關
Blacklist 南韓

世正留名

求朝早3串1水

訓左十個鐘都好撚攰

no.8

日本南韓

啲上盤西到震

求旅費水

留明了

算啦，未必一定輸既。等陣即場睇下哥斯大細先

me

哭泣聲絶無意義

一陣唱歌了

有無人知恆生信用卡, 而家玩PAYME仲有無CASH DOLLAR儲?

世正準備cash爆馬會

仲有成個鐘，可以轉好多次

巴拿馬係咁落飛

當e-banking繳費 得1倍cash dollar

-.-

唔派講經咩

睇中泡9.5s無買走去買盤

930買咩

水

巴拿馬買半大好唔好

跟左兩場大細-.-

收到風尖big中8x1波強

咁都OK呀~拎返幾十蚊CASHDOLLAR

個個係變身😅

巴拿馬總統-1越回越愛

洪都

開波

巴拿馬入未

朋友？

-.- 已死

0:0/1:1/2:0/0:2

比人禁屌？🤣

好 已死

我都goal

0:1

屌 反cup唔該

買左1:0 2:0表示

已死 主不撚鳩

今晚有平半 朋友要屠宰狗會

1:1 FT PLEASE

有事燒香

世正

2:1好嘛

卡奧度全家落地獄

踺

半大未

早呀菜菜

同意 入球雙呀

明明巴拿馬總統話我知會3-1

有咩可能輸哂啲錢 你地話

我真係笑到肚痛

巴拿馬入多三球咪得

無野係無可能

巴拿馬下下都射唔中龍 想贏？ 下個世紀啦

你啲料係唔係巴拿馬總統俾台灣

67%控球唔起腳 想踢世界盃？ 區盃都輸踢

主場比人中出來1000球 滅國啦

聽日3中0？

等10剛

10點想玩角

岩岩買左8.5

巴快手半大快手杯啦

入球雙

輸撚哂 潛水三個月

哥斯2.5/3

挽留

10點直屌半大

無得賭了

你贏幾次5-10k有吉野家牛肉飯都無請過禾

冇人同路，哥斯2.5/3

Gchi

好似亂買左3:0 4:0

呢兩個星期啲錢推哂落巴拿馬 要gg了